各位警察朋友麻煩你入一入嚟

當你呢班仆街警犬攞住full gear對住市民嘅時候，有冇諗過你哋老婆，條女，老母喺邊？會唔會就係喺人群當中。有冇諗過你攞住支噴霧對住嘅，係同你一樣嘅香港人？